林鄭分享會好似小米發佈會咁

d動作講解好撚似

抄Steve jobs

好撚核突
睇到即係想熄電視

佢個仔係小米做
唔出奇

佢個仔教路ma